Работа с хранилището:

Всеки прави своя папка в хранилището, където ще слага кода на задачите. Структурата вътре в папката е по лично усмотрение.

За добавянето на промени се прави нов branch и се прави merge request към branch master.
Създаването на нов branch може да се направи от Repository -> Branches -> New Branch
Там се попълва името на новия branch и трябва да е базиран от master.

Молбата ми е промените да ги правите в своя бранч и да са в своите папки. Изключение прави, ако имате предложение за промяна.

Промени може да се правят в Web IDE. Когато направите промени отляво се появява бутон commit. В полето си добавяте коментар към промяната. Така може да се покаже/види развитието на кода и улеснява експериментирането.

Когато има финална версия се прави merge request. Създаването може да се направи по два начина.
От Repository -> Branches и натискате бутона Merge Request
или
Merge Request, бутона New merge request и избирате в Source branch вашия branch и в Target branch трябва да е master.

В Merge request-а е добре Assignee да съм аз и може да добавите описание каква е промяната.

Забележки и предложения по кода ще има в merge request-а.
Когато забережките се отстранят ще добавя кода в master.

При предложения за промяна на начина на работа или други промени по съдържанието на хранилището може да се ползват merge request-и.
